衷心道歉, 岩岩冇用腦, 一度做左分化撚、散水撚

衷心道歉, 岩岩冇用腦, 一度做左分化撚、散水撚, 亂封人係自己做錯, 已解封, 應該要討論點做而唔係亂封人, 立此POST警剔自己唔再做分化撚、散水撚